i大教授叫大家行返學

cls

Cris liu

借刀？

遮咗等於冇遮系列

咁睇響邊度行去青衣

1) 因應公共交通服務受阻，職業訓練局（VTC）所有院校今日（2019年11月11日）所有課堂/考試取消。若員工或同學因交通狀況及安全考量未能回校或辦公大樓，請留在家中。如已到達校園/辦公大樓，請留在安全地方及留意最新交通消息。

唔洗理佢

遮返名同電話啦